縱觀數年，小弟有十字贈予港人

鄰國將亡，必有妖孹。忍耐。

訓啦柒頭，聽朝起身。返工。

鄰國未亡，港已被滅，無望。

天線寶寶，英俊瀟灑，無誤

初一至七，食完又食，肥豬！

春假就完，初五返工，心灰

年又過年，共慶歡樂。綿綿。

妖孹已經出咗咁撚多，都未見鄰國有覆亡癥兆喎

初一都咁多人開工
總之要負面講到你心灰

香港人 加油

等多陣啦

(支💥)城管集體討薪，我極度懷疑d五毛比大陸拖緊糧🤔

初五要返工，食年糕不了

幾廿歳人，仲咁撚多幻想

支那五毛，全家死清，高興

我預算中共5月前收皮

條小學雞9成未返工啦

半年前嘅post推返上嚟

今日咁嘅國內同國際局面，算我冇猜錯啦